你贏 我陪你君臨天下 你輸 我陪你東山再起

YWNWA

男人老狗講呢d唔會唔好意思咩

ho mk

睇到句嘢都即刻打個冷震

幾時贏過？

世上最撚矯情球會 沒有之一

你輸 我陪你東山再起

你輸 我陪你東山再起

猁狗version

You will never walk again

你輸 我陪你東山再起

你再輸 我再陪你東山再起

幾時君臨英超呀

兩句都有問題，未起點再起

你輸 我幫你屌對家老味

同意，今季等比我曼雙殺，之前好似有場不過唔計

點解猁冇陪Karius東山再起既？

寫武俠小說咩

佢自己走左去土超
高daddy想留都留唔住

同意，根本利記應該唔比人轉會走/轉會走/掛靴都要繼續照出糧到佢退休/死/東山再起為止

呢場羅渣士教 咁都要計?

果年都輸左成個英超走啦，唔係計左啦咩？

我唔理，總之唔計

其實入人地個po mon po 仲要cap 圖懶係型咁，大家都只會當你係傻仔，真心一句柒少當幫忙

*柒少陣

都唔明理性討論有咩問題, 好好地睇場波討論下兩邊踢法, 戰術部署, 臨場調動, 球員發揮都唔得, 係都要串串柒柒咁話人地呢樣話人地果樣, 所以點解香港有堆人一路都係咁不所知謂就係咁解